# ScanGear MP for Linux
# Copyright CANON INC. 2014-2018
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scangearmp2 3.00\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-07 18:54+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-14 19:49+0900\n"
"Last-Translator: CANON INC.\n"
"Language-Team: CANON INC.\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
".\n"

#. STR_CNMS_LS_001_01
#: ../src/cnmsstrings.h:59 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:12
msgid "Scanner"
msgstr "扫描仪"

#. STR_CNMS_LS_001_02
#: ../src/cnmsstrings.h:61 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:4
msgid "Scan Mode:"
msgstr "扫描模式:"

#. STR_CNMS_LS_001_03
#: ../src/cnmsstrings.h:63 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:6
msgid "Select Source:"
msgstr "选择来源:"

#. STR_CNMS_LS_001_04
#: ../src/cnmsstrings.h:65 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:8
msgid "Color Mode:"
msgstr "色彩模式:"

#. STR_CNMS_LS_001_05
#: ../src/cnmsstrings.h:67 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:10
msgid "Paper Size:"
msgstr "纸张尺寸:"

#. STR_CNMS_LS_001_06
#: ../src/cnmsstrings.h:69 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:2
msgid "Scan (JPEG)"
msgstr "扫描(JPEG)"

#. STR_CNMS_LS_001_07
#: ../src/cnmsstrings.h:71 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:14
msgid "Scan (PDF)"
msgstr "扫描(PDF)"

#. STR_CNMS_LS_001_08
#: ../src/cnmsstrings.h:73 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:16
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. STR_CNMS_LS_001_09
#: ../src/cnmsstrings.h:75 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:18
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. STR_CNMS_LS_002_01
#: ../src/cnmsstrings.h:77
msgid "Platen"
msgstr "稿台"

#. STR_CNMS_LS_002_02
#: ../src/cnmsstrings.h:79
msgid "ADF Simplex"
msgstr "自动输稿器单面"

#. STR_CNMS_LS_002_03
#: ../src/cnmsstrings.h:81
msgid "ADF Duplex (Long-side Binding)"
msgstr "自动输稿器双面(长边装订)"

#. STR_CNMS_LS_002_04
#: ../src/cnmsstrings.h:83
msgid "ADF Duplex (Short-side Binding)"
msgstr "自动输稿器双面(短边装订)"

#. STR_CNMS_LS_003_01
#: ../src/cnmsstrings.h:85
msgid "Document"
msgstr "文档"

#. STR_CNMS_LS_003_02
#: ../src/cnmsstrings.h:87
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#. STR_CNMS_LS_004_01
#: ../src/cnmsstrings.h:89
msgid "Color"
msgstr "彩色"

#. STR_CNMS_LS_004_02
#: ../src/cnmsstrings.h:91
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#. STR_CNMS_LS_005_01
#: ../src/cnmsstrings.h:93
msgid "Card"
msgstr "Card"

#. STR_CNMS_LS_005_02
#: ../src/cnmsstrings.h:95
msgid "L Landscape"
msgstr "L 横向"

#. STR_CNMS_LS_005_03
#: ../src/cnmsstrings.h:97
msgid "L Portrait"
msgstr "L 纵向"

#. STR_CNMS_LS_005_04
#: ../src/cnmsstrings.h:99
msgid "4\" x 6\" Landscape"
msgstr "4\" x 6\" 横向"

#. STR_CNMS_LS_005_05
#: ../src/cnmsstrings.h:101
msgid "4\" x 6\" Portrait"
msgstr "4\" x 6\" 纵向"

#. STR_CNMS_LS_005_06
#: ../src/cnmsstrings.h:103
msgid "Hagaki Landscape"
msgstr "Hagaki 横向"

#. STR_CNMS_LS_005_07
#: ../src/cnmsstrings.h:105
msgid "Hagaki Portrait"
msgstr "Hagaki 纵向"

#. STR_CNMS_LS_005_08
#: ../src/cnmsstrings.h:107
msgid "2L Landscape"
msgstr "2L 横向"

#. STR_CNMS_LS_005_09
#: ../src/cnmsstrings.h:109
msgid "2L Portrait"
msgstr "2L 纵向"

#. STR_CNMS_LS_005_10
#: ../src/cnmsstrings.h:111
msgid "A5"
msgstr "A5"

#. STR_CNMS_LS_005_11
#: ../src/cnmsstrings.h:113
msgid "B5"
msgstr "B5"

#. STR_CNMS_LS_005_12
#: ../src/cnmsstrings.h:115
msgid "A4"
msgstr "A4"

#. STR_CNMS_LS_005_13
#: ../src/cnmsstrings.h:117
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

#. STR_CNMS_LS_007_03
#: ../src/cnmsstrings.h:123
#, c-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#. STR_CNMS_LS_007_04
#: ../src/cnmsstrings.h:125
#, c-format
msgid "Copyright CANON INC. %s-%s"
msgstr "版权所有 CANON INC. %s-%s"

#. STR_CNMS_LS_008_01
#: ../src/cnmsstrings.h:127 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:30
msgid "Save Scan Image"
msgstr "保存扫描图像"

#. STR_CNMS_LS_008_02
#: ../src/cnmsstrings.h:129 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:32
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. STR_CNMS_LS_008_03
#: ../src/cnmsstrings.h:131
msgid "The file name is not specified."
msgstr "未指定文件名称。"

#. STR_CNMS_LS_008_04
#: ../src/cnmsstrings.h:133
msgid ""
"The same file name already exists.\n"
"Are you sure to overwrite it?"
msgstr ""
"相同的文件名称已经存在。\n"
"您确定要覆盖它吗？"

#. STR_CNMS_LS_008_05
#: ../src/cnmsstrings.h:135
msgid ""
"You do not have permission to access the specified file.\n"
"Specify another file name or save the file in another directory."
msgstr ""
"您没有权限存取指定的文件。\n"
"请指定其他的文件名称或者保存此文件至其他目录。"

#. STR_CNMS_LS_008_06
#: ../src/cnmsstrings.h:137
msgid ""
"The specified directory does not exist or you do not have permission to "
"access the directory.\n"
"Save the file in another directory."
msgstr ""
"指定的目录不存在或者您没有权限访问此目录。\n"
"请保存此文件至其他目录。"

#. STR_CNMS_LS_008_07
#: ../src/cnmsstrings.h:139
msgid ""
"The specified file name is invalid.\n"
"Specify another file name."
msgstr ""
"指定的文件名称无效。\n"
"请指定其他的文件名称。"

#. STR_CNMS_LS_009_01
#: ../src/cnmsstrings.h:141
msgid "Scanning..."
msgstr "正在扫描..."

#. STR_CNMS_LS_009_02
#: ../src/cnmsstrings.h:143
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#. STR_CNMS_LS_009_03
#: ../src/cnmsstrings.h:145
msgid "Saved the scan result."
msgstr "已保存扫描结果。"

#. STR_CNMS_LS_009_04
#: ../src/cnmsstrings.h:147
#, c-format
msgid "%d page(s)"
msgstr "%d 页"

#. STR_CNMS_LS_009_05
#: ../src/cnmsstrings.h:149
msgid "Canceling..."
msgstr "正在取消..."

#. STR_CNMS_LS_010_01
#: ../src/cnmsstrings.h:151
msgid "Scan has been canceled."
msgstr "扫描已取消。"

#. STR_CNMS_LS_010_02
#: ../src/cnmsstrings.h:153
msgid "Scan has been canceled. Check the printer."
msgstr "扫描已取消。检查打印机。"

#. STR_CNMS_LS_010_03
#: ../src/cnmsstrings.h:155
msgid ""
"The printer is in operation. Check the printer.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"打印机正在操作。检查打印机。\n"
"扫描仪驱动程序将被关闭。"

#. STR_CNMS_LS_010_04
#: ../src/cnmsstrings.h:157
msgid ""
"An error has occurred while scanning. Check the printer.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"扫描时发生错误。检查打印机。\n"
"扫描仪驱动程序将被关闭。"

#. STR_CNMS_LS_010_05
#: ../src/cnmsstrings.h:159
msgid ""
"Cannot communicate with scanner.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"无法与扫描仪通讯。\n"
"扫描仪驱动程序将被关闭。"

#. STR_CNMS_LS_010_06
#: ../src/cnmsstrings.h:161
msgid ""
"There is not enough free disk space to complete the scan.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"没有足够的完成扫描所需的可用磁盘空间。\n"
"扫描仪驱动程序将被关闭。"

#. STR_CNMS_LS_010_07
#: ../src/cnmsstrings.h:163
msgid ""
"Cannot find available scanners.\n"
"\n"
"Cable may be disconnected or scanner may be turned off.\n"
"Check the scanner status, and then try again."
msgstr ""
"无法找到可用的扫描仪。\n"
"\n"
"电缆可能已断开连接，或扫描仪可能已被关闭。\n"
"请检查扫描仪状态，然后重试。"

#. STR_CNMS_LS_010_08
#: ../src/cnmsstrings.h:165
msgid ""
"The ADF (Auto Document Feeder) is empty. \n"
"Place paper in the ADF."
msgstr ""
"ADF(自动输稿器)空着。\n"
"请放入纸张。"

#. STR_CNMS_LS_010_09
#: ../src/cnmsstrings.h:167
msgid ""
"Internal Error occurred.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"发生内部错误。\n"
"扫描仪驱动程序将被关闭。"

#. STR_CNMS_LS_011_01
#: ../src/cnmsstrings.h:169 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:20
msgid "Select Scanner"
msgstr "选择扫描仪"

#. STR_CNMS_LS_011_02
#: ../src/cnmsstrings.h:171 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:22
msgid "No scanners detected."
msgstr "未检测到扫描仪。"

#. STR_CNMS_LS_011_03
#: ../src/cnmsstrings.h:173 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:24
msgid "Update Scanner List"
msgstr "更新扫描仪列表"

#. STR_CNMS_LS_011_04
#: ../src/cnmsstrings.h:175 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:28
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. STR_CNMS_LS_011_05
#: ../src/cnmsstrings.h:177 ../usr/share/scangearmp2/scangearmp2.glade.h:26
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. STR_CNMS_LS_012_01
#: ../src/cnmsstrings.h:179
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

#. STR_CNMS_LS_012_02
#: ../src/cnmsstrings.h:181
msgid "Searching for scanners."
msgstr "正在搜索扫描仪。"

#. STR_CNMS_LS_012_03
#: ../src/cnmsstrings.h:183
msgid "Updating the scanner list."
msgstr "正在更新扫描仪列表。"

#. STR_CNMS_LS_010_10
#: ../src/cnmsstrings.h:164
msgid ""
"Release the lock switch, detach the USB cable and reconnect.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"释放锁定开关，断开 USB 电缆线并重新连接。\n"
"扫描仪驱动程序将被关闭。"

#. STR_CNMS_LS_010_11
#: ../src/cnmsstrings.h:166
msgid "Scanner initialization is in progress. Scan after it is complete."
msgstr "正在初始化扫描仪。请在初始化完成后扫描。"

